9個位既香港電話號碼

今朝無拿拿收到個咁樣既號碼

發生咩事

搭單問...

咩情況下個來電顯示會出+852？

發覺有啲來電有, 有啲來電冇...

有+852 即係海外打黎呀 on9